岩岩發覺原來黎緊係牛年，咁係咪姐係會升到啪啪聲

系

納Dee 18000
Ym 40000

你講岩一半
係用富途牛牛既係牛年會升到啪啪聲
如果用其他既就買咩輸咩，輸到仆街

支牛不了
用佢黎睇ok
Trade 就不了
廢事比錢佢賺

豬年有冇豬哂d錢

牛年買咗牛牛嘅都會發達

美國佬冇12生肖
即係得亞洲地區爆升

未到真係牛年FUTU已經升左50%
用唔用牛牛，買唔買FUTU自己諗

六字頭聽咗巴打話入咗少少貨
黃藍是政見，牛牛是良股

牛B死了

我除咗講恭喜之外，都唔知應該講啲咩好：恭喜！恭喜！

大家咁話,牛年贏多啲

犯太歲啊清

左一巴
右一巴
都係啪啪聲

政治因素?